老實講 呢個終於肯聽人講真係算係咁

兩老可以兩蚊搭車 家用可以俾少d
又俾錢海洋公園起野 d機動遊戲我見到都想玩
失業又有津貼
又起多左樓
林鄭今次真係算係咁
加唔少分

屌你老母年青人唔係人?

你慳D啦

屌你,殺了咁多人,5毛,你冚家仆街啦

正常年青人都有份收入唔錯又穩定既工
唔洗點幫都正常既

都冇希望，生存仲有乜意義

唔係手足，條死仆街點會做d惠民野

惠咩民?

殺完人,買支旗,就叫做善事?

ok la 死幾件爭取到呢d番黎

樓主預左比人屌到反皮

小學幼稚園派錢
60歲兩蚊車

剩係唔益你地班後生，激死未

五大訴求 缺一不可

麻煩大家善用不推文回要